[08-05-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

三架車！

Uicy

成日比人話我出圖講晒兩邊，但我又唔想開埋自己位，唔撚出了

係谷出

求入谷form

賣 求入谷

邊有人講

多汁出書啦

下個到田

肯破range 未？

聽聞有廿幾條女..........

我都聽過，話有幾個model級

其中一個有相喎

真係有人話直接講call 定put

點入谷

今日都係升 OK?

你米亂add 女喇

新爸爸

求入 group

....見到咁點唔出post......

頂你又爆

mvp bc

call

又話出埠

清....xxxxxxxxxx
講笑咩.gif

佢講咩你都要點頭同講「55」

星期四晚飛
大陸can use lihkg

55

女先入到谷架
張form淨係寫性別 年齡 身高 三圍 照片

sir man run is G is PT

奶奶奈奈

TLA......

張相果種級數...應該可以沖淡我對Elg 既感情

去完9日大陸直飛台灣4日
玩爆禮服店

有無咁誇呀.....

175

9 put 2382 sin...

升呀

上次柒完今次再柒

夾死班廢淡

放煙花 ho ng ho

Joeson

唔係話唔信你⋯

升呀！！！

我心中有張空櫈

D7PCBC

你就黎升到田田同級

29955-1

升返啦，冇事啦，冇事啦

喂啊....

唔到你唔信

嗱我今次無講野

現價30007...

firework

屌你老母原來何猷龍上過30蚊

Bomb bomb bomb bomb bomb

Diu sing乜鳩呀

Tla,你個煙花由上星期開始放....

LETS all in and call

call la call la

let's call , we should have no mercy and call

廟好bullish

gun jor

BC呀
你d煙花咩位呀
下下升少少就話中
之前磨左幾日啦

見到何猷龍個價真係屌左出聲
賣仔勿摸頭

講55就得

成百點喇

gun jor jor

爸爸琴日call 再cut loss 又打一把

都無輸錢

301

又係做短底之後一棍過抽...

夾死啲廢淡
姐係禾

🐻

Tla...等多陣先put 啦

we should call

升!!!!

咁心急

me strong follow rb

wait 10:30 sin...

now 4ching d reply ng g is real 🐻 or 🐮

全體ALL IN CALL

平張lc300開lc312x2

wa diu 2382

加多張先

5仔long返d先

哇....

me follow jor kgpg.....豬左二千...
dim refund

張權2倍有多

302la must see

有明燈爸爸
30175-1先

開得咁靚既喂

權王

大船

淡友係唔係諗緊 ： 如果即日回到298就點點點

sp5 冇左三成幾

I cut

廢淡死咩未

0.2開左

吹c淡友先死姐

夾到上爸爸位14000我就死啦

沉左

我好似1.7x均價

still in range

即月近倉我冇啦
講緊下月675

咪講呢個

1.7x

當風箏遇上風～

打錯
0.17x

嚇得我...1.7,冇左9成啦
所以我先以為你講即月近倉

um....

Put duck?

已put

you are nut
you should call bravely and hardly

平左c 手足可以開波

uncle. u said u put yesterday

yes, I am fucked

比番我呀 我d 2318 LC

the only thing I can do is shit (sit) tight or call

就到頂啦喎，冇謂咁硬頸

其實一早講左range派錢

信咗8j=誠信已經執咗400點

升！

want 不求進步
求屌醒

升多一百點就夠

man run 蛇點解咁睇

呀雅呀～寄相思風雨中～

G持

個頂開始圓

agree, all in call with no mercy

根本跌唔落

熱褲妹子「買茶加奶」 男友戰酸民誇她大又軟

this chick is suck

扯得咁勁

個個輪住出回憶錄
幾時到bc

碌落D 睇埋個樣

偽妓回憶錄

夾死d 廢淡吧

想睇

u got the pt

平一半call先

bc生活應該好多G多彩.....
成日食cos

急抽....

你走先 呢度我頂住

想睇邊方面....囡？奇拳？生意？

Man run sir

穩住好友能贏！

幾時先裂口破range

咩都想睇
多奶重甜走紅毛泥 thanks

loading ar.......

我講既話要貼好多相先傳神

We should spend all our money to bet on call

咁都係唔好講

your plrr is too much, over la

loading ar........

升多三舊就岩數

好友加油喇。
撐你

架船一埋岸，幾廿緊人排隊......

仲打緊

睇怕係千點殺淡友

未夠呀，忍多陣手啦

god of shit called?

行船爭解纜

係，琴日call

迴光返照

有冇傳...

me...

Btw 老頂做咩搞到要失業....

寶寶龍東岸第一俾人直落4:0，到底常規賽打黎係做乜？

台狗好雷想換走藍盾變火袍自己食兵算

經驗証明我唔係燈..我今日排左put，未成

東岸個個球星都輪住比吾皇sm...
吾皇死返西岸啦屌

me is god of 十卜

西波龍真係笑話黎，我錯了

俾LBJ打到解體了

條友係有志氣既就ng will組兄弟籃球啦

btw你條粉腸做乜同波波鬧翻

喂...302又話遞左信既..

英國《鏡報》周一爆料，根據費格遜（Sir Alex Ferguson）好友指，這名正在沙福特皇家醫院留醫的曼聯傳奇領隊，於上周六入院做緊急腦出血手術，在昏迷多天後終於甦醒，而且可以坐起來說話。

這名好友表示：「預期的費Sir康復情況良好，他在足球界最親密的好友一同把事情的最新狀況保密。」不過，費Sir醒過來這傳聞，仍未被並家人及曼聯證實。

唔好再睇曼聯D西波啦....

無限錢.jpg

國廢到
好彩做國

最好夾過305等d廢淡悔改

嘩屌

馬仔走我唔撚睇

310 330 380

long short 都做唔落

肯德基推PUBG電競大賽 $30,000獎金+1年任食KFC雞！

G

me follow juicy find eat la

cow 3 is cumming

係就一棍過1500點，有種就32000

雞..

QQ

G持!!!
向下煙花295放完
而家再向上煙花到305 !!!!!!

我琴晚發撚左個夢.....個夢就係咁嘅

pccw突然打撚去我屋企同我屋企人講話本身個垃圾plan交57.5就OK......然後屋企人知我咁撚on9交138蚊交左4年突然瘋狂屌柒我.....

好撚真實 真實到醒左幾粒鐘仲記得.........

me do rb big method
岩岩平左張,剩一張均價055

係咪睇完佢地琴晚係度討論香港寬頻續約呀

EU ar

好撚真實 臨尾老母仲一巴車埋黎果下醒鳩左......

Take a look of this link to reduce the information cost

TLA...

係呢度都係唔開位巧...

JPY ar...

12030 already harder than my 9.....

大佬呀⋯⋯

your life have 13 mins left

好惡

7 minutes left

all in

升成500點....？

3 mins

qq on99

打完去 光纖300mb 148兩年 680蚊安裝費話送340蚊惠康Q旁........一星期內回多500惠康Q旁......點睇

255-1

同上個禮拜一咁撚似既..

去死吧

喂呀...

TLA....

之前個張食左
總數兩張炸

你要靜候...再靜候...

淡友死曬....

不

要死的東西是必須要死的

唔係今日啦

要食二手飯啦

而家先睇到

你當我on9吧

人走蛇點解咁睇?

i want see 299/300

所以喺好友會死?

Lmhy
自己睇無咁快行完呢轉
聽日做埋個頂先比較好

收倒十字星？

i was expecting may see 304 today but after 1-2 pm i think it won’t be reach

最好升多啲同埋叔叔咁就

1093有冇權...

量應該再大d？

you are more greedy than me, if dropped back to -500, I WILL BE VERY HAPPY

303 都仆街喇

i believe Mr MAN RUN is expecting single U Turn

唔差在去埋305啦

即巿似無限錢多

damn, why not 31000 !

HSF 304 OK？

why it is -500?

呢D架步有百零點百五點都俾多你啦.....

講到臭曬唔係day high 收都偷笑喇

掂下隻鬼就好了

呢句真

屎神係唔係變左另一個人

Sing

i will carry you ...

恆堅強 恆堅強 恆堅強 恆堅強.......

真心想請教人走SIR睇到咩signal

向心訊號

唔係人走蛇果套 但恆快升段慢升段到哂...國貨高低頂仲明顯...只係我睇唔係大回時間...有食好食果D黎.....

306 lei...

l苦清我想考日文N2....裸考點see.....

DIU YOU LA BC 呢d唔係可以隨便考架咩 我D日文巧撚水架炸

入試場除褲考？

覆左pccw要個300mb光纖plan.....以後終於可以試下高速down A片係咩滋味......

[red][/red穩住好友會贏！]

打太多唔好....

refund la pg.....

ME而家十幾mb一秒....

禾1000mb都屌唔盡

講出黎俾人笑.......我8mb堅持左十幾年......

3pm

恆下午穿過頂..國少研究

8M俾盡1mb一秒
全速downloadA片都成粒鐘

no, should be 850kb/s

識玩梗係唔熄機dl av

石器時代呀?
車呢?

咩價
用緊pccw$98 100mb

$148

唔好咁心急啦...

佢好似同我講138定168 1000mb

today make me remember last April, suddenly go to 308, then stand very hard, afterward, we know what happened

148 咁抵

之前個個都係300mb $208 免6個月

哇 做乜9 ESPN吹PAUL GEORGE去76人.......

痴撚住個天花 想點

寬頻呢
其實公/居/私
以及有無其他供應商都影響價錢
單純比較無意義

Master

人走蛇 醫生派?

悠木big 至高

岩用喎萬能key，多d變化

食左50典

314！

HO❗️

很堅強
腳很弱

DLM...

Tomorrow la

玩裂口大單邊市幾時先出現

咁死款我睇夜市可以掛定盤12125左近睇睇有冇......

現貨29750/現貨30720 究竟穿邊一面？

凱撒定魔龍

大陽J 點 bear bear 呀

苦巴咁樂觀
咁我平多張先

淡友又比呀爺呃左幾百點

樂乜鬼觀丫....其實就冇力咩攻住嘅......只係個價吊住條命唔上唔落咪睇下有冇大霧可以搏.....

同上星期一一模一樣

而家剩一,原價020
計埋今日均價就130左右

Eu👇🏻

國高位都落返100點
恆先落得70

嘿

無電呀⋯⋯

充緊

特朗普今晚有野講

反正有時間你不如去寺廟靜修七七四十九日化解你既燈氣？

廿幾人上船. gif 召喚

tla....你知唔知點解

清明重陽見啦老頂

知
個世界好撚灰

燒二三十個美人比我做妹仔ok?

你sure燒完重係美人？

咁下面咪無靚女

CHANGE NG CHANGR 貂蟬 HO

轉性無plrr

你油豬咁多

我的貂蟬 在哪裡

加油呀好友

上啦
夾上14000點

g持

十卜❗️

目前還在B牌慢慢爬

一路被雷了好幾場 發現都有一個共通點

就是【風炎神弓】 也稱為打野弓

我真心不懂 這些人是不是根本沒看過武器的說明就亂出

以下是我連續幾場被雷翻的觀察

凱薩路的凱格路士

開場就一再的請他先出坦裝 因為對面是蝙蝠俠打野

結果他嘴巴上說好 然後第一把就出打野弓

然後...一把攻速裝不夠 你有出兩把嗎?

沒錯 接著再來一把龍骨劍

整場看他被蝙蝠俠當成活體提款機 一個大招撞下去就殘血

會戰更不用說 都是直接5秒內被蒸發掉

更神的就是打野悟空了

第一把毫不考慮地出了打野弓 整場單機拆塔不幫忙

會戰毫無輸出 對英雄的傷害統計比坦還低

還有遇到打野洛克

第一把出打野弓 第二件出攻速鞋

問他說 你不是打野嗎 好歹出點坦裝

他只回一句 【我是射手】 然後就看著他被對面閃電俠一套帶走

對面的閃電俠也很爭氣地一直殺他 殺到超神

如果偶爾遇到幾次這種隊友就算了

偏偏常常會連續遇到好幾次 講也講不聽 死都要先出打野弓送頭

我開始覺得

官方出的這把打野弓 是不是要用來懲罰觀念正常的玩家的?

最後 我只想說:

各位地雷 你們出再多攻速也沒用 知道為什麼嗎?

因為你們開場就會被秒殺 攻速再快也砍不到人幾下

hsi 又升喇

papa 又然

漫天賓州飛滿城呀
嘻嘻嘻嘻 嘻嘻嘻

man runLM

廿幾人上船.jpg

我最記得句“痴撚線嫁”
夾埋咀形表情
笑到我

盲既都睇到行range 唔call等乜

30000大關就600典 尋日底就800典
今日行左400啦

個Pattern 都成緊形，五月快車

有冇傳？

就快可以佛系炒期

等睇papa lc 14k入價

含指入緊啦

咁等睇含唔入價啦

得緊papa貼群插倉 ...

股災

從喪心系統分析，未來半年都行range，個個月都磨死爸爸d祼頭倉

BC 又然

夾die la

G

日日有新野睇

papa咁細注 一定大升
call左支持papa

場外支持好友

冇哂女主播了

G持❗️

WA...

送書比人進修 是個好爸爸

呢句堅有D賤...話曬老婆黎....

例鳩牌夜市發功......真係好撚例牌...

所以仲爭咁d 野

D cup真係剛剛好

講還講

上個星期一又係夜期做落去

潮撐好友

日頭比個希望你見底，夜晚底褲都輸埋

有1點食都可以食多幾個營多了 何況100點

春宵一刻太短暫，還看明早升上天

咁早跌定？
其實我唔係好信

tla.....你走喇

奶野 早左好多call

wa uffl

LLM D CUP 剛剛好🖕🏻

好友洗怕咩

聽日再做返啲lc！

ok

做淡死全家！

終於上得返B組

130 平先

好友加油呀

4清都c

我相信我自創既向爸系統

升

期指都爸爸仁慈 就係對TA殘忍!

oil